{
  "id": 421201537,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2017-02-10",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"121.03322,17.0852,121.03322,17.0852",
    "geom:latitude":17.0852,
    "geom:longitude":121.03322,
    "iso:country":"PH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:max_zoom":11.0,
    "mz:min_zoom":8.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:bcl_x_preferred":[
        "Administratibong Rehiyon Kordilyera"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Regi\u00f3 Administrativa de la Cordillera"
    ],
    "name:cbk_zam_x_preferred":[
        "Cordillera Administrative Region"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Administratibong Rehiyon sa Cordillera"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cordillera Administrative Region"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cordillera Administrative Region"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Cordillera"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Kordilera Administra Regiono"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Cordilleran hallinnollinen alue"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "R\u00e9gion administrative de la Cordill\u00e8re"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Administrativna regija Cordillera"
    ],
    "name:ilo_x_preferred":[
        "Rehion Administratibo ti Kordiliera"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Regione Amministrativa Cordillera"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b3\u30eb\u30c7\u30a3\u30ea\u30a7\u30e9\u884c\u653f\u5730\u57df"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ucf54\ub974\ub514\uc608\ub77c \ud589\uc815\uad6c"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Cordillera Administrative Region"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Kordiljeros administracinis regionas"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0434\u0438\u043b\u0458\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cordillera H\u00eang-ch\u00e8ng To\u0101-khu"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cordillera Administrative Region"
    ],
    "name:pag_x_preferred":[
        "Cordillera Administrative Region"
    ],
    "name:pam_x_preferred":[
        "Labuad Administratibu ning Cordillera"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cordillera Administrative Region"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Regi\u00e3o Administrativa de Cordillera"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0434\u0438\u043b\u044c\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Cordillera"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Kordilj\u00e4rernas administrativa region"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0b95\u0bcb\u0bb0\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb2\u0bc6\u0bb0\u0bbe \u0ba8\u0bbf\u0bb0\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0b95\u0baa\u0bcd \u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bbe\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bae\u0bcd"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Rehiyong Pampangasiwaan ng Cordillera"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0434\u0438\u043b\u044c\u0454\u0440\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0430\u0434\u043c\u0456\u043d\u0456\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0456\u043e\u043d"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u06a9\u0648\u0631\u062f\u06cc\u0644\u06cc\u0631\u0627 \u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0645\u06cc \u0639\u0644\u0627\u0642\u06c1"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "V\u00f9ng H\u00e0nh ch\u00ednh Cordillera"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Administratibo nga Rehiyon han Cordillera"
    ],
    "name:zho_min_nan_x_preferred":[
        "Cordillera H\u00eang-ch\u00e8ng To\u0101-khu"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u79d1\u8fea\u52d2\u62c9\u884c\u653f\u5340"
    ],
    "qs:gn_country":"PH",
    "qs:gn_fcode":"ADM1",
    "qs:gn_id":7521300,
    "qs:gn_pop":1520743,
    "qs:name":"Cordillera Administrative Region",
    "qs:name_adm0":"Philippines",
    "qs:name_adm1":"Cordillera Administrative Region",
    "qs:photos":167,
    "qs:photos_1k":34,
    "qs:photos_9k":80,
    "qs:photos_9r":20,
    "qs:photos_all":18017,
    "qs:photos_sr":4,
    "qs:placetype":"State",
    "qs:pop_sr":"12",
    "qs:qs_id":212415,
    "qs:woe_adm0":23424934,
    "qs:woe_id":23424716,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":3005,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632509
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7521300,
        "gp:id":23424716,
        "qs:id":212415,
        "wd:id":"Q13606",
        "wk:page":"Cordillera Administrative Region"
    },
    "wof:country":"PH",
    "wof:created":1459010075,
    "wof:geomhash":"5fc3806e17b0a49daa34521d93607ccd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632509,
            "region_id":421201537
        }
    ],
    "wof:id":421201537,
    "wof:lastmodified":1529541198,
    "wof:name":"Cordillera Administrative Region",
    "wof:parent_id":85632509,
    "wof:placetype":"region",
    "wof:population":1520743,
    "wof:population_rank":12,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ph",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    121.03322,
    17.0852,
    121.03322,
    17.0852
],
  "geometry": {"coordinates":[121.03322,17.0852],"type":"Point"}
}